[非打手]大家食雞胸紅米飯千其唔好叫多飯

變左做白米

屌柒佢

識唔識架你，要叫多紅米飯先會俾紅米飯你

屌你老母

但普通雞扒

我加既係紅米wo

試過幾次加飯都係加紅米飯

睇黎得樓主中招